想問下依個係唔係宇宙少女Seola

似係 又好似唔係=_=

我有老公吶

咩啊？

楊幕黎=.=

老公～～～

等一下

。。。

乜水，骨杉杉咁